小意見

1- 應該俾番user 知道有幾多人block咗佢，但酒膠就免了

2- 增加「共有NG」 功能，某段時間被block得太多既人會入共有NG LIST，開咗呢個功能既會auto show block，以免其他用戶誤睇到血腥相之類（參考- niconico)

其他例如可調呢樣嗰樣，其他人都有講

謝謝admin收睇

輕輕一推俾admin睇

尤其共有NG 係幾想有既功能

新手冇咁易俾打手誤導，又唔易睇伏相

同意 至少都要show返被block數